唔好話唔比機會無國界醫生

大家想下有咩野要佢一定要做到

1. 公開譴責警察及香港政府使用過分暴力
2. 公開道歉昨天自己組織的不仁道言語
3. 承諾以後每次示威必須派遣醫生/ FA陪同
4. 協助對香港所有的無可疑之屍體發現案作檢查, 以推斷死因
5. 香港資源集中香港優先使用 (由香港募得款項以香港醫療為先)

五大塑球
缺一不可

拉10連

9連

8連

7連

Push

6連

5連

4連

3連

2連

1連

0連

無恥界醫生咁驚仆入理大 証明大家要集中火力主攻一個ngo並打去總部

推

自推多10下

一次不忠 百次不用

斷你連
再幫推

9下

8下

7下

所有ngo 都食人血饅頭。
個個高層幾十萬人工，住跑馬地半山，渣跑車。

你仲比機會？

紅十字以外，全部無機會。

6下

偽善組織
一個仙都唔會捐

如果佢做到, 其實好大幫助, 起碼FA 唔洗怕唔夠人
同埋對無可疑的作檢查好重要, 宜家法醫都係對家既人